[集思廣益］有邊份工唔黑暗

呢一年成日聽唔同人都話自己份工好黑暗，所以想知邊份工唔黑暗

光明會

自宅警備員